班示威者痴線㗎！

點解你地可以有公德心到咁

利申：sor for 標題黨，但呢個真係我第一反應

痴撚線

香港人就係咁

我都係覺得痴撚線

真係痴撚線

無標題黨
真係痴撚線
我諗成個世界得香港先做到

俾錢呀